做緊清潔公司文員，個老細話清潔唔夠人要幫手做埋

份約有寫上司老細有權調配工作崗位 有冇高手知合唔合法

有冇人工加

冇 跟返原本月薪

工奴

一世為奴

遞信大尻佢或者俾佢食住 自己揀

我次次都推 但個老細仲繼續想逼我做

?$

呢條橋好舊

拎支槍指住你？
找定後路保障自己
今次你say yes就預咗下次繼續俾人食住

咁佢要玩嘢
話升你職你都無得同佢拗
開個二合一新位出黎

所以好難話佢唔合法

但你可以辭職

邊間咁濕鳩

識唔識做架你？ 拖地成盤水倒瀉曬點算
洗個廁所用一枝清潔劑